+++
date = "Invalid date"
description = ""
endDate = ""
levels = ["Superior"]
state = ["Acre"]
status = "Previsto"
title = "TJ-AC (Juiz de Direito) 2018"
type = ""
url = "/tj-ac-juiz"
[[affiliateLinks]]
affiliateLink = "https://afiliados.estrategiaconcursos.com.br/idevaffiliate/idevaffiliate.php?id=652&url=3187"
affiliateLinkTitle = "Estratégia Concursos"
affiliateLogo = "/uploads/2018/07/18/estrategia_logo.svg"

+++
# Concurso Tribunal de Justiça - AC 

É previsto para o ano de 2018 a liberação do Edital para o concurso público do Tribunal de Justiça do Acre que ocorrerá em toda a região do estado, com 15 vagas previstas inicialmente aos quais o salário pode corresponder até R$26.000,00. 

O concurso público teve seu certame autorizado durante uma sessão no dia 13 de abril de 2018, porém ainda aguarda decisões internas para a realização do mesmo, Denise Bonfim, presidente do Tribunal de Justiça do Acre esteve presente na sessão para acompanhar o processo. 

O edital para o concurso público do Tribunal de Justiça - AC ainda não foi liberado, a portaria que formaliza a execução do concurso público deve ser publicada no [Diário Oficial da União](www.imprensanacional.gov.br/) no mês de maio. 

## Inscrição 

Para a inscrição no concurso público do Tribunal de Justiça do Acre é necessário aguardar pela liberação do edital o qual é esperado para este ano ainda. O concurso anterior tinha como exigência para o mesmo cargo três anos de atividade jurídica completos até a execução da profissão, portanto é esperado exigências similares para o novo concurso público. 

### Cargo Oferecido 

O cargo oferecido para o concurso público do Tribunal de Justiça do Acre esperado é para Juiz de Direito Substituto e seu salário inicial é de R$26.125,16 além de outros benefícios e auxílios condizentes. 

### Detalhes da Prova 

O concurso público deverá ter as suas provas realizadas somente no estado do Acre e as cidades de aplicação da prova ainda não foram determinadas visto o andamento do concurso. 

Para o concurso público realizado no ano de 2011 foram seis etapas avaliativas as quais correspondem a: 

* Prova Objetiva. 

* Duas Provas Escritas. 

* Inscrição e Exames de Sanidade e Psicotécnicos. 

* Prova Oral. 

* Avaliação de Títulos. 

* Curso de Formação para Ingresso na Carreira da Magistratura.